其實拜登都基本上98%贏硬，連登仔不願面對

仲有成2％ 機會

2％已經高過好多連仔搵到女友既機率啦

2%係拜登老人癡呆嚴重要入青山。

So？

問親美國住既朋友都係支持DEM

中共統治世界，習近平成為世界皇帝

原因又係anyone but trump?
成班同小粉紅俾人洗哂腦有乜分別

所以, 連登仔單邊落注係好傻.
台灣蔣中正條傻仔已經中過美國招一次.
香港人唔好咁傻.

乜你覺得拜登贏左 佢會制裁支共咩
唔會嘅話又需要落住佢咩

香港人撚有注落。 affer 到咩比China joe

藍州人？

佢贏就要支持？
又唔見你支持習近平

超碼唔好感情上落注.
你睇下連登仔幾多人買 trump, 明明個數字好不利佢.
Trump 輸左, 大把哭喪 post.

on99，Trump做到咁垃圾，係兒登圍爐「我睇唔到」啫嘛，分清楚邊個被洗腦

收爹啦
拜登必勝

係
真係好難睇

我登已經夠票

咁你落左注做小粉紅未呀，去左大灣區未呀
你唔睇個人行為，只係睇贏唔贏
家下買sqqq 呀
拜登個net worth 升得快過Tesla 呀，冇貪污冇關係？
都未計佢個仔，出中環是但都搵到十個廿個差唔多CV,憑咩佢可以投資"能源"公司呀，舊錢又點黎呀，佢老豆唔係拜登，撚有人理你呀。冇份？

佢根本唔需要去拉票，佢今次俾我既感覺係訓係度老人癡呆都贏。

以前覺得支那戰狼外交好撚弱智
而家先知原來佢係同緊啲𡃁訓話

所以我一早落住做小粉紅，間中兼職pr五毛
融入國家發展大計，加入大媽區
呢鋪仲唔贏到開巷

繼續用4年前嘅嘢打飛機囉
今年輪到連登仔哭喪啊

兒登仔識條鐵咩
登登一定贏

拜登必勝

拜燈嬴左 全世界都輸 我唔明有乜面唔面對既問題
要面對既 不如面對香港共產化問題 但係面對左 係咪乜都唔做、唔反抗?
所以我唔明你開個垃圾POST黎做乜鳩

BTW 連登玩夠曲未?
當民煮黨、傲狗走去騎劫香港支持拜燈 你地仲係度玩曲 好撚柒煩

98％ bet365會有1.6倍

邊個贏都無所謂
第一我無票
第二就算拜登贏咪攬炒全世界囉，有無睇Tony Bobulinski最新訪問？徹底嘅共匪做美國總統，加上激進左翼當權同埋主流媒體同流合污，四年內遲早全世界都輸哂中共，咪好囉一天都光哂
拜登贏全世界一齊輸，反正香港人都做唔到啲咩，咪睇戲算囉

可唔可以舉幾個佢做得垃圾嘅例子？

單機啦五毛

連燈仔會搵到女朋友

你唔俾而家美國人嘅民調都係玩緊膠，燈自己

點解唔係97 唔係99？
你點計出嚟？
喺美國問100個香港出去嘅藍屎做調查？

牙侵幾多倍呀？

1.6 vs 2.6~2.8
會有98％勝率
仲好意思問人牙侵幾多倍

輸都要撐
支持拜登=支持孌童
ok？

拜登sure win

究竟連登仔依家登緊邊個

on9

武肺/盟國關係/國內社會撕裂/人身攻擊反對者/……

真心支持拜登揮手區

所以我哋要做嘅就係即使Trump輸，都繼續做嘢，唔好all in Trump，自己香港始終都要自己救

哦

咁鍾意拜登，唔好玩連登啦，自己開拜登討論區啦

等睇你班人自殺
2016咁多人話自殺 依家仲未仆街死

拜登一定贏喎
Trump 肯定車尾燈都見唔到

拜登贏我切啫，立po為證

如果侵嬴我幫你含 登嬴你幫我含ok?

唔覺得係d咩問題

4年前話要移民加拿大班友移左未

最後移左去Texas

拜燈

六合彩仲難中大家都會買
搏下啫

下 香港幾十單 都比人吊死
美國日日幾萬單

美國武肺全球第一都冇問題？同歐盟加拿大反面冇問題？

其實你係咪未醒? 定睇唔明中文?
拜燈嬴左 全世界都輸
係唔存在仲有得繼續做 E個問題
Trump輸左 香港就即時會輸 冇任何可以比你繼續做
ALL IN係你唯一可能性
知唔知點解? 14年佔中美國有冇出過聲? 冇 知唔知點解 臭黑馬賣撚左你
08-16年支共搞鳩日本 日本想反應 比美國壓住左 知唔知點解? 因為拜燈係VP SAY NO 話中共會唔開心
所以唔好同我講唔ALL IN 仲有得繼續做野 NO 如果你14年係存在於香港 你就唔會講得出E D ON9野

而家迫到全歐洲反中
好成功喎

你竟然係連登講真話？
我幫你頂住 你走先

阿源都搵到

我等緊鞭敖狗屍

其實邊個贏, 我地都係被動, 唔洗太在意
侵贏, 食黃店
登贏, 食黃店

2%高過手機game抽到SSR個率

買晒2邊
知佢唔反中但希望下面班議員肯繼續撐港
橫掂都冇希望起碼唔會得罪佢地
係度咪講撐侵
出到twitter就講撐美國就算

Common interest，唔代表美歐關係好

呢啲國內選民唔會理呀嘛

邊個贏都好啦 救唔到香港㗎啦
我唔會走 等香港同我一齊沒落

住加州嘅話就.........

拜燈必勝

拜登贏我可以笑柒投佢班低端人口，侵贏又可以繼續笑 你吹咩？

點計出黎？

左膠要批鬥撐侵既人ma

我唔係咁睇。出面外圍都唔係咁睇。贏硬既話trump賠率就唔會咁低

米燈啦

邊個反共嘅就支持邊個

咁都係2%

真係睇唔到拜登贏全世界都輸，美國國策唔係話變就變，大部份美國人都覺得中國要為武肺負全責，反中國就反硬，邊個上任都係咁。
成日話香港人會輸，都唔知點先算輸，香港人死唒就輸喇，香港人一日未死都仲可以繼續做嘢，除非你放棄。

支持 ChinaJoe

咪撚燈啦

牙登已夠票

講得出「反中國就反硬，邊個上任都係咁。」
我諗你唔係好記得4年前既世界係點樣
如果邊個上任都係咁 咁我想問下你點解4年前後 侵侵上台 對華政策可以100%改變?
邊個上任都係咁 雜種同胡咁套又點解可以咁多分別?
唔好呃自己 正常少少 我地講記憶 講邏輯 唔係靠鳩估

敗登

自己唔肯戴口罩賴邊個

賀錦麗debate上面話習主席畀特朗普更受人尊重，又話美國對華貿易戰已經輸咗。

有冇美國人批鬥佢？冇， 因為拜登已經控制左媒， 唔會搞大件事。 到時就算國策變曬， 買咗香港台灣， 只要左媒大事化小， 根本冇美國人care

笑撚死

咪賴左落特朗普

大户未落飛，最後幾日或會翻盤

2.55真低 如果輸硬為何不是5.0以上

我知呀, 咁我支持侵侵唔得咩

唔係話不願面對，不過你又可唔可以講下98%點計出黎先呢

清係咪上錯forum? 呢度係登營嚟wor

Biden win

我都想感受下全世界變成共產係點樣

98%？ 100啦 敗燈已夠票

見好多comment真心
留名待bin

中國根本唔係共產, 係極權統治

莊家食咁深水

同歐盟加拿大友好有乜嘢著數，美國仲要貼錢去幫佢地train士兵，呢個世界冇永遠嘅敵人，只有永遠嘅利益，到有着數嘅時候佢哋就歸邊㗎啦
武肺敢講拜登做都一鳩樣，美國人自己抗拒戴口罩怪得邊個，加埋條譚德菜放流料
國內矛盾係因為啲左膠輸打贏要保守支持者喺Obama贏咗唔會癲狗咬人，侵任內做過乜嘢分化? 撥埋錢俾黑人學校HBC，條拜登就要搞用籠困住黑人細路，侵連彩虹旗都舉埋你就去投條問黑人記者有冇吸毒嘅拜登

華人親戚鍾意得民主黨嘅一定係貪佢啲福利，同埋有打算申請一大班鄉親去美國🇺🇸華人尤其唐人街圍威喂嗰堆逃稅食救滯金，梗係想民主黨贏啦

通常香港識D親戚朋友都係住東岸西岸
唔通識D係Texes開農場嘅美國大叔咩，唔係冇，好少囉

係啊 拜登真係訓係度都贏
搵唔到理由係拜登輸

2% 等於 1賠50，98%等於 1賠1.02

而家賠率公司個賠率簡直執到啦， 樓主應該 all in 拜登

其實Biden 有咩政策？ 無睇，唔識

正常啲支那難民都係住藍州架嗱

點解唔係100％

Trump帶頭叫人唔好戴口罩

我好支持習近平㗎
冇佢嘅話中共起碼可以玩多廿幾三十年
唔係有佢邊可能咁快收皮
希望佢長命啲

屌你咩。白咭先入青山。老人癡呆咪最多去療養院

林鄭都叫你唔好戴 你戴唔戴
世衞都叫唔好戴 你又戴唔戴
美國最on9唔係總統 而係班人無批判思考 玩tiktok玩撚到上晒腦

Trump自己帶頭叫人唔好戴口罩，又故意downplay個肺炎

無人會鍾意biden啦
佢班人係either奶共/奶左膠姐

反正話拜登贏硬， 睇下佢上場之後感染人數有冇大跌就知。 佢叫得掂班牛仔戴口罩就奇

一來國內分裂係媒體喧染，二來盟友關係已經有所修復，你睇哩幾個月美國同盟國達成好多共識甚至簽署協定就知；
武肺根本係班人亂戴口罩或布口罩加部分人唔戴口罩造成，當爆到七彩嗰陣喺民主有人權嘅國家要直至大部分人接種疫苗先會停止到；
你估好似中共圈養動物咁釘人道門咩？都唔知有幾多人死於屋內糧食或藥物不足

無疫情既話trump根本連任硬，1月頭民調破50，經濟達08年而來最好，少數族裔失業率創70年新低，支共貿易戰認衰，北美自貿協議成功重新簽訂，北約軍費比率進入談判，大把政績

世衞6月先改口叫人戴口罩，一開波都話唔會人傳人
Downplay一定係世衞帶頭，學民主黨話齋信科學家
一開始連Fauci都好堅信social distancing夠做
上街示威反戴口罩幾個州都有

我認同侵抗疫廢，不過debate都問咗幾次拜登如果佢做總統會點做列返侵做嗰啲嘢加無限期封關，當初侵封大陸關佢有份鬧侵racist，自打咀巴，點投得落

你又覺得中共會放左個12人？係咪又唔洗做野

盟國關係我真係笑撚死
國內社會撕裂好似係dem造成喎

咪借啲意r撚含喇屌

一早講咗我燈訓係度都贏

我地有既係麵麵

敗燈不會落敗

點睇日本歸埋隊做第六眼

膠PO唔緊要
但上面有班真心撐拜 真係笑撚死

我識住加州/New York嗰啲係vote for Trump喎

我登必勝

啱 拜登夠票

侵主要處理太平洋同亞洲嘅國際關係 諗下都明班歐洲人去到最後歸邊都係會企美國個邊，所以真係唔洗花太多資源理佢地

不過都係我登贏 侵做左幾多野都係侵 都係比唔上我地47年從政經驗嘅我登

拜登贏，習千秋萬代，厲害了我的國

亞洲人通常住blue state

好多傻黃淨係識睇飛機文，佢地以為侵侵會大勝

係咪真架，我買定香檳 約定d小妹妹到時慶祝架啦

所以咪話機率低囉

佢都幾好笑，都講明唔係賣唔賣邊面贏，係你明明見到有一邊同你利益係相沖，仲要明顯道德有問題，都仲係走去唔知支持啲咩，仲要r 撚含
我都覺拜登會贏呀好未呀，但係又等於我要支持佢？

如果我支持拜登，點解我唔直接支持共產黨，join 大灣區

btw 香港人憑咩叫美國總統幫
你可以幫美國 or 總統家族帶黎啲咩
你支唔支持邊個WFC

我就只係見到肥仔蓬到共和黨啲重量級參議員，冇利益收都幫香港幫到盡，我點解要支持個2014年咩都冇幫過我地嘅人

其實佢做成點，並唔主流媒體所講咁一面倒：

芝加哥大學經濟學教授 C.B. Mulligan ，曾任白宮經濟顧問，對佢評價非常正面。不過反侵故意視而不見…

Mulligan嘅注作：You're Hired!: Untold Successes and Failures of a Populist President，唔知有幾多連登左膠知道…

敗登個家族啲生意勾結得咁勁都撐得落

我走先，你頂住

講呢啲

有2% 滅共, 已經係我呢世人聽過最大機會

同連登黃屍俾人洗腦既程度應該相差無幾

留名點名勝利球迷

拜登一定嬴硬
一齊享受社會主義鐵拳

是但啦，成班人搞到好似自己有得投票咁

傻登仔會醒就唔係傻登仔啦

五毛真係鐘意打飛機

佢真係on9信世衛先downplay都情有可原，但係事實唔係吖嘛。「Trump knew coronavirus was ‘deadly’, downplayed it」

同埋Trump有咩分化？反移民算唔算？Unite the Right rally唔同極右3k割席，「雙方勢均力敵，旗鼓相當」算唔算？「Shithole countries」算唔算？

538估緊12%
你竟然夠膽估2%

咩四年前，啱啱發生wo

信樓主我登必勝

連燈仔見到呢幅相無謂再自己呃自己，拜登大統領sure win ，因為佢有勁過燒山嘅神燈照住

咁本身係shithole又唔俾人話，玻璃心到呢同支那人一樣樣

單邊大豆侵 害死美國

總統大選進入最後一周，形勢緊張。上一次辯論，川普指責拜登反對開採和使用頁岩油，拜登說：「我從來沒有這樣說過。」川普說：「你在影片裏說過。」拜登說：「那麼你在網上公布那段影片。」20分鐘後，拜登那段反對頁岩油的講話就上載到川普的競選網頁了。

這件事在邏輯上推論：拜登不是確患有認知障礙，就是習慣了說謊。

然而他兒子參與烏克蘭天然氣利益交換、玩弄女性的色情醜聞，拜登還沒有如頁岩氣問題反應之快。

雖然沒有得投票，但這次總統大選，對於全世界，其中細節，是很好的獨立思考訓練。

又譬如：美國疫情嚴重，是否川普掉以輕心導致二十萬人死亡而應對不力之故？

美國總統不是病毒學家，有如港督不是天文台的氣象學家。無論病毒還是颱風，總統和港督都依靠專業的判斷，前者是世衛組織提供的權威消息，後者是天文台。

世衛組織一開始就說，武漢肺炎並非全球流行疫症。然後世衛組織反對各國對中國閉關。遲至五月，世衛組織的網頁還不建議全球人戴口罩。

無論誰當總統，在程序上當然以世衛的指引為參考，否則要這個組織來做什麼？正如香港的特首要聽天文台長，才知道明天的颱風應該是3號或8號。若天文台的判斷受質疑，應該換掉天文台長。

美國和歐洲各國，都誤信世衛組織頭目譚德塞。因此川普即刻亡羊補牢，宣布退出世衛組織。

何況美國的醫療防疫系統，是州政府和市政府層面的事。聯邦總統管理的是大事情。美國公眾怎樣防疫？又不是三歲小孩，看看香港、台灣紛紛全民戴口罩而對外封關，紐西蘭政府更全國即刻鎖國，美國各州共三億人口，如果性格成熟，就可以自動仿效。但是他們個個認為病毒不會蔓延到美洲，即使會，戴口罩是亞洲人的習慣風俗。

只不過是半年前的事，我都記得美國東西岸那些電台清談主持人一臉不屑嘲笑香港和台灣人戴口罩的那副種族主義嘴臉。

現在一切推給川普。既然東西岸都仇恨川普，川普即使二月就叫他們戴口罩，這些人會聽嗎？

因此，歐洲國家與法國，幾百萬人感染武肺病毒，死人無數，法國國民和輿論卻沒有要總統馬克龍負責。意大利和西班牙的輿論也沒有叫各自的總統和總理下台。

只有美國的左翼情緒選民才如此反智。

然而美國還有六個州據說正在「搖擺」。在常識事實前又有什麼好搖擺的？在吃飯和食糞之間，一個智商正常的人會搖擺嗎？

真係好好笑，明明香港人係最明白移民人口太多會有幾閪，自己本身都反移民，但係總有天才屌trump 反移民

明明d人叫侵唔好封中國人

仲要嗰班唔係合法途徑去美國嘅非法移民黎

咁你既然你反移民，你咪撚去英國喎，記住成世留喺大灣區

係 最好對移民100%來者不拒 話之係假結婚偷渡假難民
包容大愛最好

係 移民一般住藍州

so true